落街食個早餐淋到9成濕,之後番屋企沖個熱水涼係精神既

😂

禾牛逼d🤙🏻
拎住個早餐喺條街度食^^

唔洗飲野😂😂

好skr

真正既skr人緊係企係街食^^

我太skr了🤙🏿

牛迫

樓主牛b死了

真正skr嘅人會喺海邊食😂